想用豬嘴 單罐3200+3311K得唔得?

如題

食雞蛋可防
防肺炎可直接用3700濾棉匣+3744 or 3701cn 濾棉

佢可能係手頭有3311K
可以

我手頭得3311K-55
但係我啲朋友話我呢款過濾唔到啲肺炎

過濾到 3311k-55本身有P2級防塵能力(至少等同N94) 無記錯就係

3311k-55 邊度有得買
手頭個個冇用過但擺咗幾個月
應該唔用得

冇用過冇濕過就可以
btw 防疫最好買3700濾棉匣+3744濾棉或3701cn濾棉

3701cn 係中國產中國用冇活性碳平啲

單咀推介 一定係3700盒加3744k

3701 cn會有少少oversize 㗎

個3700唔會cup得咁實

唔會

3200邊度有貨

咁已經夠玩，濾罐都慳番

番屋企前掉左張濾紙搞掂

認真呢

係咪真係得

咪即係等於外科口罩阻隔力囉，豬咀1個入氣位，除非你要上到p100 就要上filter

CSI

提名你攞 Nobel prize

我都睇到

有人話成個口罩咁用就用到幾粒鐘
而家所有入嘅氣體都只係會經過咁細塊嘅嘢 好可能半個鐘就冇用
你點睇

問題係3200仲係邊度有得買

唔得可以試吓兩層 都係1/3個口罩唶